<h2>草榴社区的爬虫脚本</h2>

本脚本由 `python` 和 `selenium` 编写，


草榴社区：t66y.com

本脚本根据 `视频的区域分类` 、`种子下载总量` 、 `论坛帖子发布了多少天` 、 `是否下载破坏版` 、 `直接下载种子or保存磁力链接到指定目录` 批量下载bt种子

使用前须知：

1. 至少需要 `python 3.8.10`，以及 `selenium 4.4.3`
  
2. 需要根据自己的浏览器的 `类型` 和 `版本` 下载相应的 `webdriver驱动`，并且放在python解释器的 `根目录`

3. 如果，选择`保存磁力链接`，默认的磁力信息保存路径是 `c:/t66y.com.txt`，当然，也可以手动更改，请修改 `t66yDownload_chrome.py`或者 `t66yDownload_firefox.py` 第 `27` 行
   
4. 需要 `全程外网` 环境(因为草榴只有在外网才可以访问)

5. 如果选择`直接下载种子`需要暂时卸载迅雷(执行完脚本，再安装即可)，因为下载种子的时候，浏览器会调用外部的迅雷，导致程序卡死。
   
   
   [Web Driver下载地址](https://www.selenium.dev/documentation/webdriver/getting_started/install_drivers/)，下载链接在本链接页尾
   
   
   
   ```yaml
   # Firefox浏览器
   driver = webdriver.Firefox()
   ```
   
  
   ```yaml
   # Chromium Edge浏览器
   driver = webdriver.Edge("这里写Edge WebDriver路径")
   ```
   




使用时，使用`pycharm`运行`t66yDownload_chrome.py`或者 `t66yDownload_firefox.py`文件中的 `main函数`(main函数在py文件的末尾) 即可
<br>
<br>
Tips:
  1. 新版本的Mozilla Firefox，下载种子文件的时候，默认会提示不安全
     如图：
     ![Firefox报错图片](https://gitlab.com/kanon_1982/imgbed/-/raw/main/Snipaste_2024-04-18_15-17-54.png?ref_type=heads)
     <br>
     解决办法如下：
     [https://jingyan.baidu.com/article/48b558e335b7ac3e39c09a46.html](https://jingyan.baidu.com/article/48b558e335b7ac3e39c09a46.html)

